［打長期戰］要持續施壓，而且係對方進一步個陣立即反擊

問題係，大家要減少無謂既消耗，同埋一定保持穩定既經濟收入。

每次行動目標要明理，遊行既就遊行完走，唔好浪費精力，唔駛特別買gear浪費資源。 有後續既行動既話，要知道做幾大壇野，唔好一大班人堆埋做d細野。

另外，香港地唔缺乏5天工作既工，盡可能保持自己陣型經濟繼續運轉，而同時打擊敵人既經濟。

今次中聯辦直接落指令俾鄉黑打人，已經可以講呢場仗面對既唔係香港政府咁簡單。面對世界第2大經濟體而且擁有核武既國家，最重要係保持自信，樂觀積極，堅持信念行動。

仲有咁多位前線手足，無論如何都要保住收入先，最重要係好好利用銀行，私人貸款年息5厘分60個月還，可以用時間換取空間。

要打贏一場仗，一定要靠每個公民既付出，唔需要將責任攬晒上身，亦唔需要太過灰心。